"Ik zeg," riep Jan, "waarom zouden we niet allemaal gaan?"
Natuurlijk was dat Peter waren, enzovoorts.
Michael was klaar: hij wilde zien hoe lang het duurde hem een miljard kilometer.
Maar Wendy geaarzeld.
"Zeemeerminnen!"
